一拳超人黎講，總加速師屬於咩災害?

正皮: 神
負皮: 龍

正皮: 鬼
負皮: 虎

我負嘅
屌你老母

徐飛鴻 = 怪人王

我=有頭髪ver.老師

無證騎士就有你份